恭喜雲加，又向冠軍行前一步

廢話唔多講，事實勝於雄辯